(錶撚) 覺得正常男士應該要有幾多隻錶？

我覺得3隻已經好夠 1隻平時帶 1隻貴重場合 1隻替換

一隻金撈就夠

咁做運動都唔會帶金撈掛

啲大佬游水都戴金撈喎

跑步 做gym唔會啦掛

2隻就夠了
1隻gshock
1隻柏德菲臘

PP 先係皇道

1隻gshock
1隻皮錶
1隻鋼帶

唔知仲有冇人玩懷錶

錶有乜好玩, 我一隻都唔買

我習慣草屋仔

間唔中有閒錢就買隻
按呢個頻率去到80歲應該有50隻左右

hea 帶一隻gshock
莊重啲場合一隻cheap cheap 地既機械錶
撞花都唔心痛個隻
一隻就收藏+極重要場合帶既名錶

同意

所以其實3隻都已經好夠

只要你夠任性就可以了.

真男人，係唔會帶錶

會唔會加多隻電子錶 for 運動用?
可以計下心跳, 有 gps trace 下行左幾遠咁?

一隻Diver
一隻Pilot Watch
一隻Chronograph
一隻Dresswatch
最小每款一隻

講吓姐那有錢你老母

依家好多pilot watch都有埋chrono

睇錢做人
永遠都唔會夠